{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033193?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 머드캠프펜션(갯벌체험) 운영 정책"
    },
    "text": "予約をする場合は、ペンションに予約可能な人数を教えてください。 そうでなければ追加料金が発生する可能性もあり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しも受けられないことをお知らせします。 また、犬や猫と一緒にいる場合には、一部のペンションでは入室をお断りすることもありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられないことをお知らせします。 入室と退室時間を守ってくださることを願い、客室と施設物の損傷や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任が伴う可能性があることをお知らせします。 客室で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意して客室に持ってくることも許されません。 客室での喫煙も禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には二重予約が発生することがありますので、その事項は全額払い戻しができることをお知らせします。 未確定の期間によって料金や料金表が間違って表示された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約ができることをお知らせします。 予約をされた場合、一軒家ペンションの場合、幼児や子供が一緒にいる場合は安全に注意する必要があり、一軒家客室で家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごせることをお知らせしています。 IPTVとWiFiが提供され、プールとカラオケも利用でき、バーベキュー場も利用でき、バーベキューのための炭とグリルも提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約をする場合、ペンションに予約可能な人数を教えてください。",
            "answer": "ご予約の際、宿泊可能な人数をお教えください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超えると、追加料金が発生する可能性があります。最大人数を超えると入室ができず、払い戻しも受けられないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合、一部のペンションでは入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "若者が男女混合で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも受けられないことをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室の時間については、守っていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室と施設物の損傷や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と施設物の損傷や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償の責任が伴う可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などの料理をすることは許されず、炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、二重予約は起こりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがありますので、全額払い戻し可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の表示ミスがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金や料金表が間違って表示された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションでの宿泊の特徴はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは、幼児や子供が一緒にいる場合には特に安全に注意する必要があります。家族や友達と一緒に楽しい時間を過ごせることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションでは、IPTVとWiFiが提供され、プールやカラオケも利用できます。また、バーベキュー場もあり、炭とグリルも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 671
    }
}